好倉食糊 多謝老母麵

屌你個仆街 希望你長命百歲 唔好咁快死
咁快死益左你個仆街 等你輸到生不如死

面面琴晚燈左7500

豬得好慘

今日入帳好多

回哂啦

燈力有限期，唔好貪心執少少就食

同我燈多日